同我集合哂 近代逆權成功例子既方法 如：泰國軍政府 人民佔領機場癱瘓勝

我地要從歷史中看
集思廣益

泰國軍政府 人民佔領機場癱瘓勝

仲有無
韓國 台灣 泰國 烏克蘭

推

召喚西史人

光州 美麗島？

但係你對手係痴撚線中共加高科技

有樣野唔會變，就係佢地都最重視錢

Push

推機場post

都係利益問題

所以我唔會覺得 忽然 良心發現 對唔住人民
應該係利益 箝制左 所以 罷休

攬炒。

推一推

有無人幫手集思廣益

得一個成功例子我地係咪玩完

唔係！因為下一個成功例子會係香港

我只係想幫你推

F